《大黃蜂》大陸開畫首日即破億人民幣

荷李活電影《大黃蜂》（Bumblebee）上月起已在各地開畫，今次由查費斯奈捷（Travis Knight）負責執導，被讚係《變形金剛》（Transformers）電影系列中評價最好作品，截至前日嘅全球累積票房為1.92億美元（近15億港元），呢套戲嘅拍攝成本為1.35億美元（逾10億港元）。
《大黃蜂》口碑不俗，昨日終於在中國正式上映，開畫首日已破億票房，踏入第二天暫時累積1.7億人民幣，成為全中國票房冠軍，但比唔上第五集《變形金剛：終極戰士》（Transformers：The Last Knight）首日破3億人民幣嘅紀錄。

咁仲洗唔洗翻去繼承家業

應該唔洗返去做nike啦掛

贏就贏粒糖
輸就贏間廠

nike 係咪要執笠喇

AND HIS NAME IS ~~~

未計宣傳費吧
應該頂籠唔使蝕錢吧？

我覺得好睇

暫時唔洗,
好似宮崎吾朗 一樣. 再做多幾套, 唔詃

一般般啦 但一定好睇過之前果幾集

呢啲擺到明賣洋蔥既電影唔會差得去邊，講真。

賣咩洋蔥阿
街市阿？